Информация, содержащаяся в настоящем документе, является конфиденциальной, предназначена исключительно для использования Заказчиком (Конечным пользователем) и не подлежит передаче третьим лицам. Любое воспроизведение, распространение и/или использование информации, содержащейся в настоящем документе, а также отдельных выдержек из нее, в том числе с изменениями или переводом на другие языки, осуществляется исключительно с предварительного письменного согласия, полученного от ООО "НТЦ ПРОТЕЙ".

ООО "НТЦ ПРОТЕЙ" обладает исключительными правами на настоящий документ и информацию, содержащуюся в нем, и оставляет за собой право вносить любые изменения в настоящий документ без предварительного уведомления Заказчика (Конечного пользователя).

ООО "НТЦ ПРОТЕЙ" не несет перед Заказчиком (Конечным пользователем) и/или третьими лицами ответственности за убытки (включая упущенную выгоду), которые могут возникнуть в результате применения Заказчиком (Конечным пользователем) и/или третьими лицами настоящего документа.

pass:q[<br>]

194044, Санкт-Петербургpass:q[<br>] Большой Сампсониевский пр., д.60, лит. Аpass:q[<br>] Бизнес-центр "Телеком"pass:q[<br>] Тел.: (812) 449-47-27pass:q[<br>] Факс: (812) 449-47-29pass:q[<br>] Web: https://protei.ru[https://www.protei.ru]pass:q[<br>] Еmail: info@protei.rupass:q[<br>]
